男朋友有楓葉護照，佢話兩年後娶我，嫁唔嫁好？

我唔多鍾意住加拿大
但佢話買樓落埋我名，唔洗我供
信唔信得過

想問下巴打你地會唔會咁大方，落老婆/女朋友名？

放過人啦

夏了夏天一復出就要結婚

我Grad 左啦 人會長大
但我讀緊postgrad

鏗哥

我係夏了夏天

有冇咁旬

算啦

要問

夏了夏天=鏗哥 大家都知

佢真係咁講

可唔可以認真討論

咩意思

幾廿歲人 唔好

鏗哥好gay

鏗哥為咗國籍連屎眼都可以放棄

落你名係因為之後要9按層樓走佬，然後你慢慢還錢啦

嫁
攞左passport 先再諗

但我唔想要passport

佢唔會咁對我嘅

我唔係鏗哥，亦唔想要passport

信唔過，即飛

認真？????
Why?????

一定有蠱惑，冇咁好

留返比好女仔啦 樓主唔好要